### ЗАДАНИЕ ###

Создать API для сайта “службы такси”: нужно хранить данные о 
# водителе (фио, должность), 
# операторе (фио, должность)
# автомобиле (марка, цвет, номер) - на одном автомобиле могут работать несколько водителей, у одного водителя может быть несколько автомобилей, 
# заказы - данные о том, когда и какой водитель какой заказ выполнял и на каком автомобиле (время заказа, адрес отправления, адрес назначения, пришёл ли клиент, оператор)

Для отправки запросов использовать RestAPI.
# Запрос к API инициализации /init - скрипт должен удалять все таблицы из БД, если такие имеются и создавать все необходимые таблицы, после чего внести в них тестовые данные: не менее 5 водителей, не менее 10 автомобилей, не менее 30 записей в истории заказов, не менее 3х заказов “в процессе”.
# Запросы на добавление/изменения/удаления данных - не реализовывать их, создав методы, которые будут выводить “Not Implemented”.
# Запросы на получение данных (в скобках - ожидаемый на тестовых данных ответ):
# Найти всех водителей, которые не имеют ни одного заказа за всё время работы (минимум 2 в ответе)
# Найти все адреса, которые не имеют успешного статуса и имена операторов, которые их приняли (минимум 5 записей в ответе, операторы могут повторяться)
# Найти всех водителей, которые имеют более 100 выполненных заказов (“Not Found”)
# Найти всех водителей, которые имеют более 10 выполненных заказов (минимум 1 водитель)
# Вывести список водителей в порядке убывания количества выполненных заказов (имена всех водителей)
# Найти список автомобилей, на которых работают более 1го водителя и менее 4х водителей (минимум 2 варианта)
# Список всех сотрудников службы такси (водителей и операторов)

Все данные должны возвращаться в формате JSON.

Использовать php 5.6+, любой php фреймворк, либо без него, MySQL. Описать какой использовался паттерн проектирования кода и почему.

### НАСТРОЙКА ###
# `composer install`;
# файл "config.json":
## укажите настройки СУБД в разделе "db";
## обрабатываются только методы "GET";
## список методов API:
### /init - Запрос к API инициализации /init - скрипт должен удалять все таблицы из БД, если такие имеются и создавать все необходимые таблицы, после чего внести в них тестовые данные: не менее 5 водителей, не менее 10 автомобилей, не менее 30 записей в истории заказов, не менее 3х заказов “в процессе”.
### /driver_orphant - Найти всех водителей, которые не имеют ни одного заказа за всё время работы (минимум 2 в ответе)
### /address_orphant - Найти все адреса, которые не имеют успешного статуса и имена операторов, которые их приняли (минимум 5 записей в ответе, операторы могут повторяться)
### /driver_orders_count - Вывести список водителей в порядке убывания количества выполненных заказов (имена всех водителей)
### /driver_orders_count/([0-9]+) - Найти всех водителей, которые имеют более $count выполненных заказов (“Not Found”)
### /employee - Список всех сотрудников службы такси (водителей и операторов)
### /car_driver_count/([0-9]+)/([0-9]+) - Найти список автомобилей, на которых работают более $count_from водителя и менее $count_to водителей (минимум 2 варианта)

### ЗАПУСК ###
# `cd bin && php -S localhost:8000`.
Если порт 8000 занят, то нужно выбрать другой порт.

### КЛАССЫ ###
# Singleton - абстрактный класс паттерна singleton;
# Application extends Singleton - фасад задачи. Используется singleton по традиции;
# DBA extends Singleton - работа с СУБД. Используется singleton чтобы не плодить подключения к СУБД;
# Server extends Singleton - обработчик HTTP-запросов и маршрутизатор. Используется singleton потому что точка входа одна;
# Controller - контроллер. Простой класс, так как потенциально контроллеров можно сделать несколько, чтобы логически разделить обработку запросов по сущностям в БД.

### АВТОР ###
Шатров Алексей <mail@ashatrov.ru>